建唔建議寫信俾美國參議員

其實想寫封道謝信，去多謝個位美國議員提出香港人權與民主法案之餘，希望佢幫幫手push 繼續幫香港人bargain 如果成功有回應 可以照辦轉換send向全球有份關心香港的地方議員 大家點睇

有冇文筆好的巴打可以幫手

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

感覺上參議員關心多得過侵多多聲

寫
Update埋最新狀況請佢地加快通過議案